分咗手嘅你 俾你揀多次 一開始會唔會一齊？

會一齊中間會有開心甜蜜嘅回憶 但最後都係分手收場 好傷心好痛但成長咗

唔會一齊寧願一開始就唔一齊 唔會有開心回憶唔會傷心

以前都唔肯定呢個答案
直到依加
幸福快樂嘅回憶永遠都係失去咗先會諗返起
當中每一點每一滴都令我同佢成長緊 所有痛苦傷心都教緊我地以後唔好再犯相同嘅錯
以前唔成熟嘅個個細路 依加學識點樣去愛一個人
唔知個一個有點野蠻嘅你 又有無得到改進呢
都好感激曾經生命中出現過呢個人 令我知道認真愛一個人同被愛有咩感覺
但可能用錯方法 令到佢講得我只係扮到好情深咁

成日係度諗 拍拖不嬲都係互相原諒同遷就
如果當時我成熟啲咁去愛 佢又聽我多啲意見體貼一點 會唔會咁樣互相讓吓遷就吓就一世呢

你地又有無後悔你上一段感情？

夜媽媽瞓唔著又想叫春添有無人傾計

hi 以前同人講 如果冇得揀實唔會一齊翻 但到我撞翻佢 先發現原來自己一直呃緊自己

有得揀*

講多啲？
咁依加有無一齊返

冇喎 分手個陣就大家都仲好愛大家 糾纏咗一年幾 後未知道佢突然有女 我都好錯愕 因為我一直等緊佢 個陣我用半個月一日24個鐘係咁做嘢先忘記到佢
後未有新對象 但未一齊
成日覺得如果一早遇到依個對象就好 但當我個日見翻個EX 發現 屌原來我都冇放低 不過我唔會搞人地做人第三者 但我都幾肯定自己唔會同依家個對象再發展落去住先

加油

會一齊返

一個人仲開心啦屌人生唔係得女同仔 我嘅人生仲有香港

我都等緊 等緊佢有日同我講對唔住 會改 想像唔到如果佢突然有女朋友我會點

唔會 付出太多
唔想再傻

分手到依家日日諗緊依個問題 都係決定唔到

分咗手好耐
但每次飲完酒都會衝動打俾佢
佢都係
永遠有一種如果可以一齊返就好嘅感覺
但清醒返嗰陣又會猶疑
重點係我有去發夢
佢覺得發夢阻到佢返工
而佢又真係冇咗分工唔得
於是有嗌交
喊咗幾日

希望了解左先一齊
唔會再相信一見鐘情

喂咁啱呀樓主，你個名係我而家想做嘅野。
呢個問題我都問過自己好多次，有得揀，再一齊多次?係好開心，係好甜，但知道咁樣收場，我未必可以承受多一次傷害。但真係有機會一齊返，我相信我最尾都一定係答會。

Btw你分咗手幾耐，我過多3個月就一年喇。

半個月咋 所以仲沉淪緊

你分咗手9個月都未放得低？

係
一齊開心幸福

分手難受難過

唔會 發現自己其實根本唔係真心鐘意佢 雖然時間好短 佢對我好好 但都覺得好浪費大家時間

same ... :(

咁當初點解會一齊

巴打好憎佢？

可能佢都好憎我覺得我扮晒野
我係知道自己係有錯 但問心都認真愛過盡力俾我能夠俾嘅野佢
但如果有機會都好想重新嚟多一次

會啊
岩岩訓醒諗起佢第一次攬住我個陣
而家係咁叫自己咪撚諗 頭都爆

佢第一次捱落我膊頭個陣嘅感覺仲記得
越叫自己唔諗就越會諗起 唉 順其自然

分手先睇清一個人

以為自己都冇事啦
段回憶無啦啦彈左出黎

其實係咪我問題，好似個個都好快冇事咁，係我仲on99原地踏步

又唔係嘅 大把人都沉淪咗好耐

緣份黎，重新上路啦

啱

人地結婚喇

會 一定會

唔會一齊 但唔會去到寧願當初不相見嘅諗法 幾唔開心都有開心嘅時刻 embrace it 先可以成長

同對方say good bye,然後一齊move on

Goodbye都say唔到喇 搵佢唔到
慢慢moveon緊

咁絕情仲值得move on 啦巴打

佢咁絕都有原因嘅
啱啱分手一日諗佢萬幾次 依加大約得返幾千次
情況樂觀

一定會。。。當初分開係我好多壞習慣又冇好好顧及到佢感受，令佢壓力過大，一直提我都冇正視過搞到分開，比我番到去之前，我一定會好好珍惜您，您唔洗受傷

好可惜返唔到去以前
見到巴打你個名都覺得sad

無計 當局者迷 拍緊拖嘅時候永遠唔想改
到到分咗手變咗旁觀者 就會諗得消
巴打唔好再關心佢所有事啦 起碼當佢有新戀情嘅時候你唔會知 就唔會傷心

我一直當佢係未來對象 我唔會放棄 一路會等 因為我真係好愛佢

分咗手幾耐？

同自己講唔會，但其實晚晚都會好掛住佢

一定會 有得一齊番 可以再經歷一齊既時間 咩結果都會肯去做

咁佢態度係點？好決絕？